{
  "partidas": {
    "userid": "015e5536-8873-4867-b527-adfec7ed5059",
    "preguntas": [
      {
        "pregunta": "Quina marca, coneguda pel seu refresc i el seu logotip vermell, és reconeguda mundialment?",
        "tiempoRespuesta": 3
      },
      {
        "pregunta": "Quina marca de cotxes és coneguda pel seu logotip amb un cercle dividit en tres parts i és famosa per la seva qualitat?",
        "tiempoRespuesta": 6
      },
      {
        "pregunta": "Quina cadena de restaurants ràpids és coneguda pel seu logotip de color vermell i groc amb una 'M' i la seva famosa hamburguesa?",
        "tiempoRespuesta": 7
      },
      {
        "pregunta": "Quina marca de cafè és famosa pel seu logotip de sirena i les seves begudes de cafè de qualitat?",
        "tiempoRespuesta": 9
      },
      {
        "pregunta": "Quina empresa de comerç electrònic, coneguda pel seu logotip amb una fletxa de color taronja, és considerada una de les més grans del món?",
        "tiempoRespuesta": 10
      },
      {
        "pregunta": "Quina marca de vehicles és coneguda pel seu logotip amb tres cercles superposats i la seva reputació de fiabilitat?",
        "tiempoRespuesta": 11
      },
      {
        "pregunta": "Quina és la marca d'ice cream més premium que ofereix sabors exquisits i luxe?",
        "tiempoRespuesta": 12
      },
      {
        "pregunta": "Quina marca esportiva és coneguda pel seu logotip en forma de swoosh i per les seves sabates?",
        "tiempoRespuesta": 13
      },
      {
        "pregunta": "Quina marca esportiva és coneguda pel seu logotip en forma de swoosh i per les seves sabates?",
        "tiempoRespuesta": 13
      },
      {
        "pregunta": "Quina marca d'electrodomèstics és reconeguda per la seva qualitat i tecnologia innovadora, especialment en aparells de cuina?",
        "tiempoRespuesta": 14
      },
      {
        "pregunta": "Quina marca d'electrodomèstics és reconeguda per la seva qualitat i tecnologia innovadora, especialment en aparells de cuina?",
        "tiempoRespuesta": 14
      }
    ]
  }
}